如何令自己頭腦保持最fit最清醒狀態

除咗咖啡因？
就嚟考試 好想每日24/7咁做嘢 有時卻力不從心

早睡早起 戒J 做運動

thx巴打 11:30算唔算早瞓

見你而家仲未訓
10點前啦，早睡早起8個鐘>>>遲睡遲起10個鐘

Know that feel bro

打j

會頭痛

調整緊生理時鐘